《住咗間有入無出嘅酒店》（３）

第三個ｐｏｓｔ，都係嗰句感謝大家支持

越多正評越多文通常夜晚出

覺得好睇可以Follow我IG，會係好大嘅動力同支持：
IG：maksyut20030164

ｐｏｓｔ（１）：
ｐｏｓｔ（２）：

各位盡量和平相處

蛭子慎入

Lm

新post黎明

留名

出文plz

墨b

jeff哥其實也可以很可愛
btw 蛭子張圖好jeng

文啊

新post冇文

食緊飯都推

LM

等到新Po都未有文
加速師

腳軟唔單止係門後唸唸有詞嘅肥蛭子造成，仲因為樓梯上方傳嚟腳步落。

「嗒......嗒......嗒......嗒......」

唔知邊個，喺上面樓層到慢慢咁行緊落嚟。

「嗒......嗒......嗒......嗒......嗒......」

我可以確認一點嘅係，可以喺呢種地方行得休閒嘅，一定唔會係正常人。

「嗒......嗒......」

腳步聲嘅主人喺轉角位置，露出咗半張蒼白嘅臉。

Jeff。

佢另轉頭望向我，對我露出個詭異嘅笑容。

毛骨悚然。

「啪、啪、啪、啪！！！」

忽然間，我嘅後面亦傳嚟響亮嘅拍門聲。

嗰隻女性肥大蛭子，已經開始想破門而入。

我就好似一隻俾惡魔盯上嘅主教信徒，四周圍都無我走動嘅空間......

Live!! LM

Live

live

Live,LM

講完即刻出post

終於出文了

快手啲啦

遲咗喎你

劉明

lm

肥婆蛭子示意圖

LM已經兩年冇喺連登追過故

墨巴又俾人捉到 冇追到文見到艾豬story
係時候睇下文了

Live!!!!!!支持

又係墨巴
究竟你有幾多個連登帳

我個腦近乎缺氧，心境陷入咗絕望。

Jeff望住我嘅目光就好似囊中之物咁，一步一步咁行落階梯。

門後喃喃細唸嘅咒語同笑聲，令我越聽越焦慮。

我唯一嘅去路，只有向下。

無任何選擇嘅我，快速衝向下方樓層。

我最唔想出現嘅情況，最終都係出現咗。

就係上層會有蛭子行落嚟，等同形成包抄。

我一口氣跑到落三樓大堂，我無揀到二樓係因為嗰到水深太高，宜家嘅水位已經接近膝蓋。

「呯」

我推開門嘅瞬間，喺我眼前嘅的確係一幅地獄景象。

不少嘅皮膚灰白、骨瘦如柴嘅蛭子，喺宜一層進行跪拜，或係失去意志同精神咁呆坐，

因為我推門造成嘅聲音，令佢哋全部嘅視線都放到落我身上......

「嗒......嗒......嗒......嗒......嗒......」

與此同時，身後嘅Jeff並無停止追擊我。

佢手上嘅菜刀同笑容，都向住我慢慢迫近。

快啲出文

推文

好緊張

Pish

文

好緊張呀屌！
快啲出

頂 笑撚死

呢刻我理智捨棄咗一切，總之見到路就跑。

即使周圍充滿住危險不明嘅蛭子，我都依然奔跑住。

其中，有部份蛭子望咗我一陣之後，慢慢企咗起身，眼神就好似終於搵到個目標咁想要去追逐。佢哋慘白嘅身體同臉龐上依附住水蛭，原因不明。

死寂、惡臭、黑暗，就喺三樓嘅寫照。

按照常理嘅話，呢到應該有個天橋係連接去朗豪坊商場嗰邊，但當我跑到嗰陣，我見到嘅只有一道好厚嘅鐵閘，我試圖拍下道閘，但拍閘嘅鏗鏘聲只引嚟咁多蛭子嘅注視同好奇。

「嗚唔嗚唔唔唔......」蛭子們對我發出模糊嘅聲音，就算我唔識聽都感覺到充滿住敵意。

聽見肥女蛭子同Jeff到達三樓大堂，我又再跑向遠少少嘅The Place餐廳，入面依然係一片狼藉同烏燈黑火。

我跑到餐廳嘅最盡頭，已經係退無可無嘅地步。

我同入咗邪教村莊無分別，所有蛭子都分別慢慢跟走近向我......

即使見唔到，我都聽到佢哋雙腳移動時造就嘅踢水聲，正一次比一次咁接近我。

我別無他法，精神亦得得歇斯底里，而不斷地用鐵通敲打餐廳盡頭嘅一塊玻璃窗：「俾我出呀！！！啊啊啊啊啊！！！！」

嗰一刻，我嘅畏懼總算一次過爆發出嚟。

「救命呀.......救我啊！」

等待我嘅除咗絕望，都係絕望。

「如果有神嘅話......可唔可以救我啊......」

計劃前仲心諗會好順利嘅我，變得十分可笑同可憐。

前方伸手不見五指嘅漆黑中，就好似隨時會有一隻手拉我入去咁。

之後domain會唔會比阿曼救番，原來佢仲未走到

點解啲蛭子唔即刻撲上去嘅

咁姐係樓下既實體環境都仲係cordis

諗起墨巴幾個故都好中意用笑聲呢樣野
十少年入面隻小丑、病港同今次嘅蛭子
次次都笑到我好驚

係咪因為佢地唔知做緊D乜儀式

我周遭開始充滿住詭異嘅笑聲，佢哋好似經已將我完全包圍。

水面上漸漸有啲嘢痴到我身上，我摸一摸嗰啲係黑黝黝嘅水蛭......

黑暗之中我聽到嗰個喃喃自語嘅女蛭子，又再對我講出接近詛咒嘅唸詞，佢伸出兩隻冰冷嘅手強行將我壓落水面下......

「嗚嗚唔媽嗯......媽嗯......嗚唔媽嗯......」

喺水入面，女蛭子嘅聲音彷彿變成哀怨嘅歌聲。

「嗚咕咕嗚......」無辦法抖氣嘅我，會完全死喺黑暗入面？

死喺一個孤獨、

永遠無世人會搵到嘅地方......

孤獨同冰冷。

無人會發現我......

曾經係存在過喺宜個世上。

喺我斷氣之際，女蛭子哀沉輕怨嘅聲音，都彷彿變成首入耳嘅聖詩......

歡迎我成為酒店失落嘅一份子。

永遠地被人忘記。

永遠地逗留喺無人發現嘅小角落。

講起十少年 佢搞到我怕咗間教堂

推

推 more more more

會唔會真係死左，然後轉主角寫

話咁快post 3

會唔會係間酒店其實做緊人體實驗，陳伯佢哋負責研究同睇場，下層蛭子係低級種冇智慧形狀古怪，Jeff同肥婆就中級有啲智商同獨立能力，而陳仔就係實驗最高完成度作品。陳伯一開頭喺下層出現係要餵啲低級蛭食嘢？或者紀錄，而王姨成日唔見就係收集數據或者做調整。

睇完呢張圖即刻恐怖感-100

其實啲蛭子本身都係人類？ 只不過被水蛭感染 變成依家咁樣？
主角會變蛭子？

我慢慢合上眼皮，都受夠恐懼嘅折磨。

我聽到隱約嘅浪潮聲，就好似推我到了孤島上一個生存。

然後，我察覺到有光。

正常人就算合咗眼睛，只要外面世界有光，咁你都會察得到眼皮下亮度明顯嘅變化。

係因為我終於安息？就連撳我落水下面嘅女蛭子，都鬆開咗手。

我喺水入面望出去，竟然模糊咁見到外面嘅環境，以及聽到水面外嘅嘶叫。

唔通......

係幸運時間？

我無諗咁多，身體本能咁坐咗喺身，長期無接觸燈光嘅眼睛，一望見亮光就異常刺眼，即使我唔係蛭子都要合埋二分之一嘅眼皮。

真係幸運時間......

宜間餐廳，甚至係大堂嗰到都亮住燈。

所有蛭子都同一反應，將自己個頭埋入水面，唔係就匿入破破爛爛嘅椅桌下，畏懼住令人感到安全嘅燈光。

「咳咳......」

我趁呢個機會，鎖定咗Jeff。

喺云云蛭子之中佢好易發現，因為幾乎得佢留有個把油油嘅長髮。

Live咗

快撚啲啦屌

仆你個街又係墨說嚟既

新post lm

live ...

唔知係咪領教過死亡，發現佢嘅我毫不猶豫地，將手上嘅鐵通揮落佢後腦。

「咚！咚！咚！」

食咗三下鐵通敲擊嘅Jeff，好似癱軟咁伏喺水面下。

我即刻摸佢全身，喺口袋搵到一張金色嘅房卡，係經理專用門卡......

忽然，天花嘅燈光閃咗一閃。

我見目標達成，就把握時間跑離呢個鬼地方......

喺三樓宜層，同樣有畫作。

一邊跑嗰陣，我一邊多眼咁望，畫作內容係：「跪拜嘅蛭子」、「一條體形巨大嘅黝黑生物」、「成間酒店支離破碎地瓦解」......

我即刻見到宜三幅，其餘嘅已經無時間望。

入樓梯之後，我即刻跑去上層。

連續跑上三層，我先感覺到自己大腿嘅腳傷係仲存在，而且我即將上嘅樓層，遇見到嗰隻三米高嘅蛭子，佢因為高度問題，依然彎腰駝背咁坐喺酒樓兩層之間嘅角落，成為咗擋我去路嘅障礙。

我硬住頭皮衝咗上去，嗰隻高蛭子立即對我做出捉抱嘅手勢。

於是我喺踏入佢捉抱範圍前，飛咗枝鐵通到佢個頭到。

「咚」

呢招果然起效，蛭子佢嘅動作遲鈍咗幾秒。

加速

返住工睇

每日一推

同埋話下層啲蛭子特別蠢

啱啱上面先話jeff拎轉頭望主角就嚟幅咁嘅gif

男主飛鐵通一刻示意圖

#82圖片

我穿過蛭子彎縮起嚟嘅腳，繼續向最高層嗰到跑。

「咯......咯......咯咯咯......咯咯咯咯......咯咯咯......」

可能我觸動到三米高蛭子嘅神經，佢突然向我追擊！

手長、身長、腳長嘅佢，就好似爬蟲咁向上層邁進。

「咯......咯咯咯......咯咯咯......」

佢上兩層要用到嘅時間，可能只係三秒。

三米高蛭子隻手一直都想伸過嚟我到，將我捉返落去，但我就算無氣力跑，爬都爬住咁上去。

我見唔到最上有啲咩，但我知一直咁爬上去就無錯。

求生本能激發出我嘅腎上腺素，爬到超過十樓嗰陣，高蛭子嘅追擊先變得緩慢。

死過返生嘅我，努力咁返到去三十樓，一推門出去走廊到，我就無力攤咗喺地上喘氣。

實在太攰。

然後，走廊嘅另一端出現咗行路嘅聲，我望實嗰到，到底係啲咩過緊嚟.....

原來係拎住把刀仔嘅Elisa。

「杜明......我等咗你好耐。」Elisa小心行過嚟，觀察我嘅情況：「點解你塊臉白到咁......仲有你身上宜啲咩嚟......水蛭？」

幸運時間真係太好運有冇咁好運

身上有水蛭

BTW 温馨提示 唔好quote文

唔好係呢個位停呀

感染咗？

未夠喉呀 打快啲啦仆街

水蛭諗起Dr.D

冇幸運時間 就全故完

要變水蛭人了

除非有條友可以控制幸運時間
故意令主角繼續生存落去
從而達到某啲陰謀

否則我覺得呢下幸運時間令我有啲失落...
我會諗：咁就走得甩...

即係出面係一條巨大嘅水蛭包圍間酒店？然後呢d怪物係比佢感染/佢嘅信徒，所以係蛭之子

其實係人為嘅
有人喺管理室開燈救domain

「成功咗......」我拎張經理房卡出嚟。

Elisa伸隻手過嚟，但唔係拎張卡去睇，而係握住我隻手。

「多謝你......」

「我以為......自己差啲死。」我吞一吞口水，望住天花板。

「咁，隻Jeff呢？」

「佢仲未死......我只係搶咗佢張卡。」

「已經夠。」Elisa將我扶起，另一隻手就拎住亮著燈嘅手機。

「啱啱係咪有幸運時間......？」

「係啊，不過都係好短暫，然後我即刻試下衝去撳部升降機，真係撳得郁，而且升降機道門真係打開咗，但我唔敢入去......」Elisa說。

擺喺房個火盆好似變咗毫無用處。

「我哋宜返上去。」Elisa半個身扶住我，然後用腳踢樓梯間道門。

點不知，一踢開就有個瘦長嘅影子打入嚟，手機電筒映照之下，係剛才嗰隻高蛭子......

佢居然追到上嚟。

「呀！！！！」Elisa下意識咁放低我，就直接尖叫咁向走廊另一邊逃跑。

因為受手機電筒嘅光一照，隻蛭子都僵直咗一下。

好刺激呀

畫作內容係：「跪拜嘅蛭子」、「一條體形巨大嘅黝黑生物」、「成間酒店支離破碎地瓦解」

你的推測好合理，主角之前亦係房到見到出面有D黑色野郁過

推啊

推！！

樓豬得唔得一次過啊

成楝野喺水底我諗已經可以肯定
又入水，又多次描寫打唔爛玻璃(水壓)

其實就咁睇中層啲高級怪仲危險過低層好多咁，低層果啲郁都唔多肯郁

男主一諗 “如果有神嘅話......可唔可以救我啊......”就幸運時間唔通真係有咁嘅人物操控住一切
諗諗下，上次Elisa死裡逃生都係差唔多情況喎

「呀！！！！」Elisa下意識咁放低我，就直接尖叫咁向走廊另一邊逃跑。

domain:

想探討下點樣一夜之間由朗豪坊轉移到水底

可以用火把殺

考慮到陳伯佢地神早已經黎到同住左十幾年
我諗都似係domain同elisa「黎左呢度」
而唔係「本身嘅地方一夜變成而家呢度」多啲

我二話不說，爬住咁向走廊另一端逃跑。

無理由拎到張經理卡先死......

爬咗幾秒，我就即刻扶牆企咗起身，一拐一拐咁打算脫離高蛭子嘅抓捕。

「咯咯咯......咯咯......咯咯咯......咯咯......」高蛭子喉嚨發出嘅聲音緊隨其後。

「啊！！！」我一邊叫一邊跑。

直到有一下突然俾蛭子拉向後面，準備將我帶走。

就喺呢個時刻，Elisa喺一間房拎住燃燒得正旺嘅凳腳衝出嚟，跑過去高蛭子面前，一下插向佢腰背後面，本來就磨尖咗嘅腳凳，變成矛咁插入去。

「咯咯咯......！！」高蛭子嘅身體一震。

「啊啊！！！！」戰鬥力極高嘅Elisa無一下就放手，佢再連續用燃燒嘅腳凳插向高蛭子，令到佢發出怪異嘅哀吟。

幾廿秒、幾分鐘過後，呢隻蛭子捲縮咗喺地下，貌似係死去......

Elisa確保佢被火腳凳插到體無完膚，先再垂低兩隻手：「嗄......嗄......」

「要快啲上去。」

一出就睇左 仲有無

但理論上domain確實係由朗豪坊入酒店
如果係「嚟咗呢度」 咁應該幾時嚟

Elisa係女武神？

蛭子: 屌，痛得暈

完全感受到Elisa既戰鬥力殺過人係唔同啲

入lift出lift lo

我都有咁諗過但當然想諗埋仔細操作
而且邊可以咁肯定

笑死

仲有冇

好短

哇好刺激好好睇

楊千嬋走音

唔好得罪女人戰鬥力分分鐘仲高過男人

新post 留名
各自巴絲幫手推爆舊post

干嬋走音仲難聽啦

Elisa真係好撚勁

Elisa真係好有情有義

千祈唔好得罪女人

戰鬥力好高，
失散咗單人頂到幾日真係唔奇

不過男主係咪有水蛭黐身？

所以domain要退化成蛭了嗎

呢種setting真係好悶好煩

睇下柯南套野 d女個個都打得過d仔 好係似

一開始呢D setting 係幾big brain
但係越用越多 變成唔知點作落去就用嘅方法

幾十年前的橋段

比水蛭咬咗就變咗蛭子

好似隔個故咁輕輕帶過當show off下都可以嘅，但當主要劇情寫99%會寫壞因為實在係好難用故事世界嘅視點去寫到外面嘅世界(即係我地)

live咗

live左

但係點解Elisa一開始就喺24樓...
真係咁啱？佢又點樣入嚟異空間

使唔使幫你啲文畫下示意圖

之前火魔法都殺唔死隻3米蛭子，究竟佢地會唔會死

Live咗
本身好緊張，睇到啲圖笑咗

又live

英勇插死蛭子

呢個故係二十六個災厄其中之一?
應該係大洪水

抄襲師

仲有冇好刺激啊

文呢屌

LMLM

屌學以前啲中二病故開無雙咪得lo

你又乜水

柒𠹌到

希望依家可以有幸運時間繼續出文

薯皮ching 好搞笑

Holy shit!!!!!!!
唔通呢個故其實係病港嘅前傳?!!!

蛭子=人類侄子？

你quote人先仲問人乜水
嗰隻薯仔大方冇窒番你

check-in 嗰段同埋拎到經理卡後嗰段
估計係過咗朗豪坊三樓條天橋，已經進入咗異空間
所以會安排得咁巧合

屌那媽 咁就無？咪撚玩啦師傅

又live咗
墨b今晚仲有冇？

又live咗

陳哥咁多年都唔去探索員工專用範圍
希望經理卡真係有80%管理功用

笑死，又一次放低左佢

有未呀有未呀 等左好耐喇

會唔會好似d game 咁，攞咗張卡同其他道具，咁就可以activate 翻酒店d電力，搭lift 走人

沅熊高戰鬥力啲定Elisa

明明唔係著巴柒

薯 屌打錯

絲打好可愛

速成

新讀者lm

魔牙

Ok

好睇！！！！

追人地故推post大法

有無人可以答我
呢到即係點？
好似無交代過

domain要蛭子化

咩黎 可唔可以講多d

之前係低層浸過下水，所以癡住d 水蛭 ?

墨B 磨牙！

又Live 咗

戰鬥力極高嘅Elisa

26對門？
咁主角domain個化名係D?

屌你老母又瞓咗 出多篇使死咩...

開你個神威去佢屋企用千年殺插醒佢啦

屌 條友成出啲唔出啲 到喉唔到胃
喂大佬 你停唔緊要 講聲今日到依到 聽日再出 得唔撚得先
正一仆街冚家產 撚化我地

各位新讀者live咗就可以去睇病港牙Monster

墨巴真係幾時都咁高質

屌9你個大粒墨 你就瞓得開心
我哋就高潮位瞓唔着 仆你個街 陳同佳

跪拜緊天腦

男主係咪係下面掂過d聖水 然後將會就變左柒子

我仲等緊你出文呀墨巴

其實會唔會依間酒店係原本世界嘅演變史佢每一層嘅畫都好着重講水 又咩巨浪洪水嗰啲 所以代表梗原本嘅世界到最後會因為水災而完全淹沒 而主角身處嘅就係未來俾洪水淹沒左嘅朗豪坊酒店 即係現代版挪亞方舟 其實本身仲有其他生物 但係因為互相殘殺所以得翻蛭子同人類係到
純粹鳩估

點解佢唔敢入𨋢呀

一見戰鬥力極高嘅elisa
即刻諗起插c果幕

想問3樓都有水深
2樓應該係全浸？

邊個咁好心機將上面D comment 逐個負評

免劇透

你去睇墨巴以前寫嘅v14起源/小松重製
個結局就答到你㗎喇

我都覺得係廿六個其中一個

呢個係W? D?

同問

唔關事

無錯

今日有冇更新

有 但要遲啲

我仲打緊另外兩個故每日一萬字係基本

幾時到我地嘅幸運時間

借一樓賣下廣告：

新人寫書不易，希望大家支持我的作品：

［香港本土武俠風再起］［邪派視覺］邪魔巨擘

墨巴點睇呢個故1,2,3都上曬熱門

be humble

點解domain 唔趁幸運時間上五樓搭𨋢走人

墨巴ig係咩

冇人知過咗幸運時間仲喺架lift會點

跑過去高蛭子面前，一下插過去佢腰背後面
反手

對唔住，quote左文

啊 一次過出幾個故
巴打有啲玩命

墨巴又寫邪教

算你啦

墨B 小松故嗰時都話唔關事

竟然有圖

初頭睇仲以為係無默媽嘅故
點知都係逃離唔到墨B

btw, 病港2貨金呢排少左文
幾時變返做出文機器？

人地個朵係出文機器

想知個故 去到幾多進度? 30%?

人始終係人

如果出埋小松
故台有三個故同時上熱門嘅話都幾壯觀

呢幾日好翻少少
貨金果日可以一日兩篇
希望keep到

繼續追

好似冇見過有心無默係連登出故

已經焗住自己唔睇咁快點解都可以live到

無默而家轉曬patreon喇

當初喺舊燈轉過嚟
點知好似話連登仔串親佢
之後轉返去facebook
再之後又轉去patreon

不過佢出書出得幾密呀
應該撈得好掂

序章30％

想問下小松嗰個即係邊個？

小松奇妙物語

Thank you!

有冇話要睇咗其他先睇會好啲？
定獨立睇都ok架？

建議你唔好睇呢個故住
因為墨巴嚟緊會重製小松故

爛爛地尾 所以墨巴來緊會重製

有冇佢以前啲連登故？

Thank you all

個個故都有邪教

墨說定律

逢賭必輸；逢教必邪

絶系列最後一部吖嘛
佢寫到臨結尾嗰陣時轉咗去facebook

對佢描寫個世界觀幾有興趣嘅

不過呢度係墨巴嗰台
唔介紹咁多喇

好唔該你絕系列我大部分都睇左～
依家仲有墨巴可以睇好正

未search之前仲以為絕命走廊都係連登嘅故黎明明果時都live哂但記錯哂

push

加速師

成晚無瞓過都仲未有

Eliza話男主塊面好白同埋身上有水蛭，推測係男主俾水蛭咬咗變得相似蛭子咗

開始退化/ 進化

文呢

渣渣輝：仆你個街，墨說黎既喂！

上一次喺連登睇文已經係病港
今次原來又係墨巴你

病港仲連載緊

睇到主角黑化冇睇

出文未啊！！！

仆街冇文

水蛭俠

文呢文呢冚家產

連登仔串親佢

不過蛋故又真係唔關事 所以信住佢先

係調返轉 小松冇人睇

唔知會唔會好似寄生獸咁有部分身體同蛭子融合咗，Domain可以隨時變形呢？

邊有黑化啊？

點會
雖然呢個故幾好睇，但我依然期待小松多啲

推呀

live 咗

pish

仆街 live左又要等文了

似係退化啦，大部份蛭仔智商係低到追人入房唔見人就調頭走

我覺得未必 岩岩跑到咁 你都白啦

文文文

輕輕一推

香蕉可可 係咪去左酒店之後無左消息

我要文啊

等文師

快啲放開墨b

仲唔出文？死撚咗？

把口臭到

等文就等文 咪撚屌晒鬼

Elisa到底係點嘅樣

都係想墨巴出文姐，態度可以好少少積下口德

關你撚事

對住你呢啲人講多兩句都係嘥撚氣
覆埋你呢句就算鳩數
你老母有你呢啲不孝子真係好撚慘，日日都要俾人屌到反肚
屌你老母

傻閪

佢出唔出文又關你撚事傻仔

佢唔出文我咪無得睇囉 點會唔關

又要睇又要屌晒老母

等 寂寞到腎虧

係咁㗎啦

你丫爸丫媽好L慘
生左舊咁既野出來

如果第日出電影版，我第一個買飛

屌你老母貼圖撚
仲要扮印仔
單機啦on9

病港2今日仲未有文

話時話，第二張幾型

屌你老母印仔又唔加密又唔加慎入

我要睇文

有緊要野做，今晚會夜深先出文

等唔到的人可先訓覺

辛苦晒 加油

Quote圖班傻閪慢慢單機

靜候你啊，希望聽朝返工有得睇

佢唔撚係印仔

做乜QUOTE貼圖

印仔點會唔用喊猪

唔係印仔我就放心block佢老味啦

等你！加油

我係指係蛭仔源於退化

成班quote圖 又block一堆

頂仲以為真印仔入咗黎

其實最低嗰層會唔會係...

加油等你

頂笑咗出聲 畫風變得咁快

仲諗緊點解啲文筆咁熟面口
原來真係墨巴

屌9你咩 我等到條頸都長

幾時有文 等得好苦

等左成日收工諗住追文
一開居然仲要等
想喊

你起下佢底啦
印仔點會咁少post
仲有印仔係「番」 唔係「返」

Live咗

好想知細路張全身相係邊個幫佢影

加速加速

竟然live咗

今日冇文？

墨巴開個新故又可以block一班傻鳩

出唔出文都講聲呀

望穿秋水
入黎禁爆晒F5都未等到
墨巴 聽日要返工呀
早啲出得唔得

講咗今晚會遲啦，等唔切嘅就瞓先啦

唔知點解覺得一開頭有人係咁拍domain房門係個細佬

係咪要到幸運時間先有文

墨b的夜深係真係好夜深
新讀者真係可以唔駛特登等

等文

朝早

推撚爆

其實domain一邊提醒自己唔好信哂陳哥所以唔透露咁多自己既野，但一邊又信哂陳哥講關於低層蛭子低智商，30樓以上安全同蛭子怕光遇火會傷之類既解說，從而完全依賴陳哥提供既資料去殺jeff，都幾危險

俾人知道係墨b
啲出文時間就回復本來嘅真面目

下次墨b再用分身出故就唔好踢爆佢
咁先可以早啲有文睇

真係死左，知你啊媽死撚左，要封帛金唔得閒出文

其實啲人係咪有反社會人格 po咁多閃光emoji會令人癲癇發作

仲要一個人就咁衝落10樓以下
有咩事跑返上去都會跑死

墨巴生日快樂

已封鎖會員 叫我小粉紅

過黎講多次生日快樂！

墨巴生日快樂
2邊故都要講

Happy birthday 希望你可以早日出書la

墨b生日快樂！

墨b生日快樂

墨B生日快樂

其實邊個踢爆先

墨巴生日快樂
新讀者愛你

生日咁開心 不如出多幾篇

生日快樂呀墨B

墨b生日快樂
過嚟講多次

生日快樂墨巴！

又block多件 屌老母

墨巴生日快樂呀

生日快樂呀墨b

生日快樂

生日快樂！ 我平時好少係連登睇故，上一次已經係那夜凌晨小巴嘅事， 估唔到你嘅故仔咁好睇！祝你早日出書 一定會買黎睇。 ig 已經follow，加油

生日快樂！！！

年年都有今日
歲歲都有今朝

墨巴生日快樂
玩得開心啲

墨巴生日快樂
啲故好好睇 要繼續加油呀
Btw可唔可以po多啲貓上ig story

生日快樂推po法

生日快樂 咁你肯出文未呀？

墨巴生日快樂 祝你快啲出書

墨b生日快樂！！！

真 主子pls

生快

呢個post 有自以為是嘅on9仔教人寫故 又有貼圖撚屌同quote文撚屌 仲有po閃光嘅煩膠 cls

墨巴生快

墨巴生日係咪要扑野唔出文

出完野再出文啦

第一次成功反擊蛭子嘅我哋，用盡全身嘅氣力跑上樓。

三十層之後嘅樓層，係相對安全。

呢一刻樓梯嘅寧靜，同我哋急速嘅喘息聲成為對比。

我同Elisa好不容易咁，準備要推開四十一樓道門。

就好似玩L4D咁，你一日未打開道安全門，一日都仲未係安全。

各種奇奇怪怪嘅生物，依然係可以喺你見不到光嘅暗角生長，然後走出嚟將你吞噬。

體會完最恐怖，最接近死亡境地嘅我，一見到四十一樓嘅門就不顧任何事物咁衝去。

但就係我開門瞬間，身後嘅Elisa撳實咗道門，唔俾我打開。

「杜明......」

「做咩啊？」

「拎張卡出嚟，唔可以俾佢哋望到。」

「點解？話唔定佢哋知道有咩更好嘅用處......」

「你信唔信我？你自己決定。」

Elisa開門一刻，逼我作出抉擇。

新鮮！

墨bb 生日快樂

生日快樂呀

e....出左野喇喎

推 live

第一次追墨巴故
生日快樂

我最後嘅決定係......

「喀──」

陳哥可能聽到走廊有聲，直接幫我哋打開門。

「阿明，伊啦薩，點啊？」陳哥將我哋帶入去。

「無咩嘢，有驚無險咁。」我答佢。

「你目標完成咗未？張金卡。」

我望向一副若無其事望緊周圍物品嘅Elisa，因為我張經理卡正正喺佢手上，我決定交張卡俾佢。

因為佢至同我有一個信念，就係逃出。

呢個係一份希望嚟，正正係漆黑中嘅一點光。

「無，搵唔到......」我一副生意失敗咁，扮頹喺梳化到。

「唔緊要，最緊要人無事。」陳哥問完我，又向Elisa詢問：「你呢伊啦......薩？」

「我無事。」Elisa搖頭。

果然係殺人狂，啱啱經歷完咁嘅事情，都可臉上不留一點表情。

「阿明，我幫你清清身上嘅蛭先。」陳哥打量我全身上下。

佢唔講，我都差啲唔記得自己成身水蛭。

唔怪得Elisa男友要偷食
平時一定好難頂，一唔就佢就反嗮面個 D

Live ah

墨b 生日快樂 你隻貓好打意

墨巴生日快樂
好彩今晚返通宵
等睇你出文

生日快樂墨巴
我希望你嘅生日願望係出多啲文

既然你生日我獎你出快啲

「係咪要啲咩鹽啊可樂啊尿啊之類整走佢哋！？」

「唔洗咁麻煩。」陳哥捉住我其中一隻手，直接用推嘅方式將貼緊我手臂嘅蛭子整甩。

我以為咁樣會刺激到水蛭，反而令佢吸得更實。

但原來推兩推係可以好快了事。

就喺陳哥幫我用推推療法期間，Elisa就周圍咁睇，佢嘅疑心高到我無辦法形容。

唔知係咪俾水蛭吸得太多血，陳哥一幫推走所有水蛭後，我就虛脫咁訓喺梳化到。

「上面訓？有床。」陳哥言下之意，叫我唔好訓梳化。

「嗯......Elisa，我上去訓陣先。」我臨走前同佢講。

「喔，好。」

陳哥送我上去，期間又問：「你哋真係無拎到張經理卡？」

「......無。」

「真係可惜，有個地方我一直想入去睇睇。」

「邊到？」

「呢間酒店每一層都有啲房，係要高級員工張卡先開到，我諗住有啲係放電掣箱，可能可以恢復電力啫。」

身體健康

墨汁 生日快樂

Happy birthday
出多兩篇啦

live緊
墨B生日快樂

生日快樂 墨巴～

墨巴 生日快樂

我本來想答，其實我拎到張卡。

唔知點解，我覺得陳哥上一句，就好似專登陷我踩陷阱咁，講啲好處吸引我交出經理房卡，但明明佢事前根本就唔太在乎經理房卡。

我喺之前訓過嘅床到，攤喺到休息。

唔洗一分鐘，就入咗沉睡狀態。

訓咗唔知幾耐，我察覺到有人摸我褲袋，我模糊嘅眼睛當然即刻就打開，見到嘅居然係個細路。

上次佢拎完我手機玩仲唔夠，今次拎埋我銀包！雖則銀包經已無咩作用，但佢拎上手望兩望好似睇中咗，就拎走咗去。

「喂......」我想叫住個細路，但佢一枝箭就衝出房。

呢個情況，就算我幾攰都精神返哂。

我未去到俾細路偷銀包，都當然繼續訓嘅地步。

我雙腳落床就追出走廊，嗰細路一直跑一直跑，直頭跑出埋樓梯，不斷向下層落，落到去三十四樓。

原本我以為個細路亂跑，但見佢確定嘅腳步，就感覺佢好似有個目的地。

「細路！」我諗住叫停佢，係天真嘅想法。

入到三十四樓，不出所料係漆黑嘅環境。

能見度依然保持住一個身位左右。

墨囝生日快樂

追唔切嘅我，唔知佢行咗左邊定右邊。

成條走廊上一秒明明有個細路跑咗入嚟，下一秒又好似變到無哂人咁。

涼涼嘅怯意湧入我脊椎，我心態一百八十度轉變，好想唔理個銀包即刻走人。

但基於個細路嘅安全，我就硬住頭皮咁周圍搵佢。

「細路？」呢到部份嘅門，都經已打開過。

每道門我都只係輕輕咁推一推，無諗住入去細查嘅意思。

因為佢匿埋咗喺啲恐怖位嘅話，我唔會想搵到佢。

「唔......」

忽然間，我聽到唔屬於自己喉嚨發出嘅聲音。

個聲音沉沉地，一定唔會係細路先。

我繼續咁搵，直至一間3407嘅房間，入面聲音係特別重。

「唔......」

入面真係有人。

「唔......」

行入去，聲音直頭傳入耳咁。

jeff?

求下墨b大大出多2篇比我今晚安心訓教等左成晚

好刺激

我跟隨聲音嘅來源，就算明可能死都入去。

好奇呢個就係人類嘅敗筆。

我入到間房，轉身就望見個洗手間道門同樣係半開。

我慢慢咁將隻眼貼向門隙，見到個細路望住個浴缸，好似望緊啲咩咁。

基於角度問題，我見唔到浴缸有咩，要睇嘅話可能需要拉開門入去。

出於第六感，我有唔好嘅念頭。

「唔......」

今次確定埋，聲音係由洗手間嘅浴缸發出。

「唔......唔唔......」

我實在係承受唔住，於是打開咗道門，直視浴缸嘅位置。

我喺嗰到，見到無法想像嘅事情。

浴缸入面係有水，但呢個唔係重點......

重點係水入面坐住咗隻蛭子，隻蛭子仲拎住我銀包。

「唔咯唔咯咯咯......」

浴缸中蛭子開始發出詭異嘅聲音反應。

IG：maksyut20030164

訓先，聽日再回覆各位 謝支持

喜歡可以按個正評，或follow my ig

呢個位停

生日快樂呀墨巴
不知不覺睇咗你好多個故
祝你可以出多啲書 賺多啲錢 寫多啲故

細路正一打靶仔 成家都有古怪

咁癲 主角唔怕死

生日快樂！
live左！
安心訓覺
又好似唔係特別安心

墨b生日快樂！多謝你出咗咁多好故

墨巴，生日快樂

我考慮緊應唔應該訓教

生日快樂
呢個位停真係

生日快樂
停係呢個位真係好頂癮

關鍵字：浴缸 肥美 濕身 出水芙蓉

墨巴生日快樂！！！

墨巴生日快樂嘻嘿

蛭子偷主角銀包係咪想買嘢送畀墨巴?

墨巴生日快樂
喺連登淨係追過兩個故 就係追女仔同呢個

墨巴生日快樂 嘻嘿

墨巴生日快樂啊

墨bb生日快樂

早睡早起精神好 聽日記住快撚啲出文

post 1第十頁開始有人估係墨巴

墨巴生日快樂🎂🎊

墨巴生日快樂
第一次睇你既故，完咗會追番女朋友變蛋

Hbd 墨巴 期待下一篇

一早話咗細路有古怪

Jeff原來唔係咩大魔王真正高智商係d扮正常人類既柒子

墨巴生日快樂仲以為你唔再慶祝自己生日添

生日快樂墨巴 細細個睇你啲故到大

起身返工

墨巴 生日快樂啊

墨巴生日快樂🥳🥳🥳

生日快樂墨巴

墨巴生日快樂

用左elisa把刀切蛋糕食?

墨巴生日快樂

個細路呢個行為應該可以令主角知陳哥呢堆人信唔過

最後一幕示意圖：
明：個細路去咗邊呀？
吓，係蛭子
蛭：嘻嘻

生日快樂!

以後每次見到蛭子腦補係派大星樣點算

墨巴生日快樂

我好中意睇你寫嘅恐怖故 而家追緊呢個同病港

呢個好撚正 日日隔一陣間都入嚟望吓有冇出新

低層嗰啲智商應該同派大星差唔多

On9冇藥醫

墨巴生日快樂！
好好休息後繼續出文

係佢特性？

生墨快樂！

墨巴生快！

墨b 生日快樂

生日快樂
快啲出文

個柒頭係咁撚樣

生日快樂呀 屌你

會唔會Jeff先係細路個老豆 陳王兩公婆就係以前捉咗佢個仔 但係因為Jeff唔可以上高層救返個仔 所以一直係中下層徘徊 見人就殺去報仇

好似幪面超人嗰d宇宙生物咁，高級蛭子識擬態成人？王姨咁耐冇出現，唔通浸緊水嘅係佢

Lm 541

生日快樂呀默巴

墨巴生日快樂！
多謝你寫咗咁多咁好睇嘅故事！

仲諗住有新文
點知一堆生日快樂。。。。

生快

生日唔洗出文？

酒店係咪響加州

墨巴生日快樂！

生日快樂啊！

生日快樂🎁

生日快樂呀 墨b

唔似 如果係應該會好保護個仔 唔會比佢自己跑

其實係咪似the Upside Down parallel world?

生日快樂啊墨巴

生快唷

墨巴生日快樂要出文慶祝哦

生日快樂！

點解句句都有兩個負皮

有墨巴就有負皮王

阿曼最正常

Happy birthday 墨巴！

文呢？文去咗邊撚到？

我要文啊！等得好辛苦

lm hbd

生快
btw 墨巴真係22炸？
利申：新讀者

大家趁機打多幾次生日快樂推文呀，咁混亂冇人知架！

生日快樂！（其實係推文

頂 用慣不推文

happy birthday

墨巴由15歲寫到而家

唔好搞人啦

墨巴係咪俾蛭子捉走咗啊

出文啦

加油

生日快樂啊墨巴🎂🎈🎁🎊

需要文

出門未啊，屌你

生日快樂！繼續追你篇文，真係好好睇

中學係早會宣傳新書
利申: 由細睇墨巴啲故睇到大

咁墨巴真係奇才

live 左。

出文啦冚家產
生日出多幾篇添呀

樓主22歲生日咁不如今晚一次過出22篇啦好嗎？

墨巴生日去左搵葉落玲?

文呢屌

生日唔洗出文呀？！

墨巴已失蹤？

墨巴生日係咪去咗酒店慶祝然後

然後係廁所個浴缸同蛭子扑緊野

無撚有錯

生日快樂
輕輕一推等文

墨巴開左(4)

you are fake news

打漏咗個？ sor

喔
唔緊要當推post

Push

生日快樂

但 出文丫

今日po會唔會生日快樂到1001

墨巴 出完火記得出文

LIVE咗，好少追故
唯獨呢類題材真係啱晒口味
即刻諗返起果陣追 《搵唔到Exit既23層大廈》果陣既刺激感
佢個結局好難忘。唔知墨巴呢個故最後會點呢
好令人期待

其實墨巴出唔到間酒店

墨巴報平安

生日快樂
推到1001逼樓主出文

墨巴are u safe?

係咪落咗Cordis 二樓玩潛水？

準備出文

I am ready

我愛墨巴

捕咗成日

舊登定係連登故
開心些牙?

【恐怖大廈】【絕望】《搵唔到Exit既23層大廈》[重編]

如果要睇，千其唔好睇劇透，試吓估唔估中個結局

屌你老母 文呢

文啊屌你

失敗了吧？

準備成點

冇文睇夜晚會瞓唔著

文呢

嘻

嘻

唔好問點解個細路會喺到。

我淨係見到蛭子，雙腳嘅生理反應已經向緊門口奔跑。

推門出去個下，仲因為急得濟仆咗一下。

當我俾畏懼沖昏頭腦嗰陣，我又諗起個細路仲喺入面......

而且，隻蛭子仲浸住個浴缸。

我開始回想到，三樓嗰堆蛭子殺我個陣咁，全部人將我撳低入水下面嗰種無助嘅窒息......

個細路好有可能會俾佢撳落浴缸到。

即使呢個細路，有幾奇怪、幾咁神化、幾咁沉默，我內心嗰一丁點人性，始終覺得佢可能係咁啱遇到隻蛭子。

如果我救唔佢到......

我都唔知點同陳哥解釋，我都唔知點面對自己。

所以，就算好可能中伏，我都返咗入房，諗住帶埋啊細路走。

「走呀！」我一隻就捉住細路手腕，準備要拉佢走。

但係浴缸中嘅蛭子，就伸咗隻手向我。

「咯嗚唔唔咯......唔嗚嗚......」

皮膚一接觸到蛭子佢乾癟且沾水嘅手，我全身就毛骨悚然。

瞓唔著呀
文呢

用錯ac post 廢事有讀者用追故模式

我重po一次上篇文

Live 左！！！

出文了

FEED ME

摩牙

Live!

之前有一排好中意追驚慄懸疑故 喺紙言到睇哂 好好睇！

墨巴重複po咗

「嗄啊啊啊......」我全身近乎發顫。

「嗚嗚唔唔......！」蛭子一下將我拉到佢臉前，逼我凝視住佢：「咯......咯......咯......咯......咯......」

「嗄......嗄啊......」

有一種驚。

係驚到唔識面對。

佢又要撳我入水底！？

佢要殺咗我！？

佢要......

佢要......

正當我腦中有千百個念頭時，蛭子佢嘅一句單音......

令我頭腦徹底回神。

「曼......」

「你......咩話......」

「曼......曼......曼......」

墨巴真身出現了

樓豬：唔扮了

隻蛭子都話 慢...慢...慢..
快d出啦

曼唔係咪陳哥個frd咩

Live！！！

依家先知有追故模式咁方便...

Live
G chi墨b

「曼......」我不自覺咁跟佢講。

我讀出嘅時候，個腦諗起一個人。

「探奇會」嘅阿曼。

綜合埋呢個細路不明嘅行為、呢隻唔殺我又出現喺高樓層嘅蛭子，唔知點解......

我覺得事情並不單純。

因為如果蛭子要殺人，佢應該一早殺咗早入嚟嘅細路先。

「探奇會嘅......阿曼？」我試圖同蛭子交流。

「曼......」呢隻蛭子點頭，但佢嘅說話能力似乎好弱。

「你點解會喺到......你係蛭子......？」儘管佢外型係，我都想確認一次。

「蛭......係......」呢隻蛭子每講一句人話，都好似極為辛苦：「曼......邊......」

前面回覆，應該係承認自己係蛭子。

後面回覆，應該係問......

阿曼喺邊？

「我唔知佢係邊......」我試下答。

「嗚唔嗚嗚唔唔......」

究竟蛭子真身係咩

呢隻蛭子係第4個人，同阿曼係情侶？

live左但要訓了，聽日再睇

唔該曬
咁我拜讀下先

唔該唔好踢爆係墨說啦
一踢爆個出文速度大降
係咁推post又唔會有文
唔明係咁踢爆做乜鬼

阿曼條仔唔係比jeff桶咗刀咩

瞓醒未 嗰個係Elisa

「俾、俾返個銀包我先......」

但呢隻蛭子無俾返我之餘，更企咗起身想行出浴缸外。

佢原本捲縮而坐嘅身體，喺直立瞬間變得高我一個頭。

佢同一般蛭子相同，枯瘦如骨，臉龐蒼白，十足俄羅斯睡眠實驗嗰隻怪物咁。

「嗚唔嗚咯......咯......咯......」

佢行路方式就好精神病人，身體帶著微微嘅顫抖。

我見佢想行出洗手間，就即時退到去走廊外，免得佢突然發狂......

但佢要去嘅，居然係間房嘅客廳。

因為呢間算係行政套房嘅關係，地方都幾大。

呢隻蛭子佢孤瘦嘅身影，行咗去貴賓室嗰到。

嗰到原本係俾人用嚟招待商務嘅客人，傾下生意咁，但如今就變成一個巨型垃圾崗。

堆滿住各種垃圾、傢俱、雜物。

細路比我仲大膽，跟住隻蛭子行入去，然後隻蛭子隨手將我個銀包掉入去自己嘅垃圾堆，再喺垃圾堆之中，搵到一件破舊嘅玩具換俾佢。

「唔嗯──」

細路拎到隻超人迪加玩具後，就跑出咗呢間房。

陳叔唔係話佢哋四個影完張相阿曼條仔比匿喺衣櫃既蛭子桶咗刀 然後阿曼，陳叔同佢老婆跑咗出房咩
你講緊邊個係Elisa

Oh sorry我又get錯嘢 我get咗Elisa條仔 又係畀Jeff捅爆咗嗰個
唔好意思話錯咗你 未瞓醒嗰個係我

嗚嗚嗚嗚 live等等等等

陳叔可能講大話嘛

咁搞法
入成箱f5鍵都唔係幾夠洗

期待

「喂我個銀包啊！」見自己嘅嘢咁俾人當垃圾扔入去，我即刻想衝過去執。

但就喺我踏入貴賓室之際，呢隻出自浴缸嘅蛭子即刻轉身，向我大喝咗聲：「嗚唔唔嗚咯咯咯！！」

我即刻嚇到向後仆咗，我有一下真係以為佢要殺咗我。

但佢咁做，似乎只係警告我。

不過，呢到究竟係個咩地方......

我好努力咁，想望下貴賓室有啲咩，奈何環境全黑，眼力唔可以仔細望到物件內容。

我有件事想知嘅係，點解個細路要將我銀包扔入嚟......？

我沉思五秒後，出現咗一個念頭。

交易。

細路將我銀包俾浴缸蛭子，浴缸蛭子就換咗個超人迪加玩具俾佢。

莫非呢隻蛭子嘅心智，都係接近正常人......？

「咕......咯......咕......咯......」浴缸蛭子喉嚨持續發出詭異嘅聲音。

我吞一吞口水，試下做個實驗。

我拎咗褲袋入面條鎖匙俾佢。

今晚仲有幾多

繼續

1212

唔夠喉

好刺激琴晚沖涼咪埋眼洗頭個陣個腦突然間諗起個故個腦想像緊一開眼會有隻蛭子係正我面前，唔敢再咪埋眼

我哋兩個就好似第五類接觸咁，我將鎖匙交俾佢，佢放喺眼前審視......

審視完之後，佢一手將鎖匙扔入去自己垃圾崗，然後喺入面搵嘢俾我。

「喀啷──」佢為咗扯啲嘢出嚟，整跌咗唔少嘢。

當中，包括一手機充電器。

我無睇錯嘅話......

仲係最大路嘅Iphone手機。

「嗚唔嗚嗚......」佢交換咗一件破爛嘅皮褸俾我。

「我唔需要皮褸......」我想將皮褸交返俾佢：「有冇其他嘢換？可唔可以俾我自己揀......」

浴缸蛭子無視我嘅說話，空洞嘅眼睛直視住我雙眼。

我感覺再唔走嘅話，佢就會突然用異常快嘅速度殺咗我。

於是我慢慢後退，佢都慢慢地行返出嚟。

直至我出到房，我先入返嗰間好近門口嘅洗手間浴缸入面坐低。

見佢入返去坐，我又試圖行入去，想直接去拎個充電器，但係嗰隻浴缸蛭子一見到我，就企咗起身，好似我再有進一步行動嘅話，佢就會跑出嚟......

文呀

個叉電器點嚟的?

今晚仲有冇

腦魔兄

我要文啊

又live咗喇！！！

腦魔無處不在

為免激嬲佢，我無強行闖入去。

知道呢個重要資訊嘅我，即刻跑上四十一樓諗住同Elisa講。

點不知，入面只係得陳哥。

「杜明，好似有緊要嘢咁？做咩啊。」我俾陳哥見到入嚟嗰陣，好似發現新大陸嘅表情。

「阿陳哥......Elisa喺邊到？」

「我都唔知喎。」陳哥冷笑。

「咁啊......」

「呢個女仔，好似好難相處咁。」陳哥又說。

「係呢，咁快醒？又喘住氣咁，去完邊嚟，睇你個樣肯定有跑梯，又遇到蛭子？」陳哥一堆問題，令我無所適從。

「無，只係一訓醒有啲掛住佢......」我模糊帶過，假借愛情名義。

「喔，嘿嘿，後生仔就係咁，啱嫁啦。」陳哥對我回應，十分鼓勵：「喺到生個仔，無咁悶。」

「好似你咁......？」

「嗯。」

「咁個仔咪會好悶......」

「有啲人嘅故事注定唔一樣。」

好貼心 我是追故模式

Live左

陳哥好奇怪

有文 好爽

交易功能已開啟
Live咗

我都係用追故模式，因為次次實有on9仔quote文

爽呀

冷笑 陳哥好恐怖

究竟Elisa去咗邊

陳哥個仔有啲咩故事

但係照道理Elisa 嘅戰鬥力都有返咁上吓，陳哥應該唔會對佢做啲咩掛

頂唔緊 好想睇
墨巴

今日仲有無

唔夠喉，文

Elisa已經....

elisa

「係......」

「睇住佢啊，唔好俾佢亂咁走、亂咁掂，呢到好危險。」陳哥寄語我。

既然Elisa唔喺到，我又索性上埋四十二樓搵。

結果，嗰到只係得個細路，佢仲玩緊個超人迪加。

咁證明咗，我剛才見到嘅嘢唔係幻覺。

另外有一樣嘢，其實我幾好奇。

王姨到底去咗邊到？

我好似都有段時間無見過佢。

既然Elisa暫時唔喺到，我只好繼續自己原本想做嘅事。

我要拎到嗰個充電器，亦即係尿袋。

雖然唔知入面有冇電，不過在我眼中至少係個機會。

於是我根據自己領悟嘅規則，拎咗一啲日常用品過去。

就例如，碟、叉、筆、空膠瓶、廢紙過去，希望換到啲靚嘢。

同樣地方、同樣流程，我喺四十二樓收集咗少少嘢之後，就火速回到三十四樓到，同浴缸蛭子進行一啲小交易。

但佢對於碟、叉、筆、空膠瓶呢類嘢，似乎毫無興趣。

拎上手之後望一望，就隨手扔返去我腳邊。

交易師

夾手夾腳搵埋Elisa一野用火炭隊穿隻蛭子然後汁野走算啦

解少少迷先完今日啦

出多幾篇Pls

難得識講嘢 緊係留佢一命

作死師

「嗚......嗚咕......咯咯咯咯......」

「你全部都唔要......」算，反正我沒有損失。

但佢明明肯收我嗰條鎖匙？

唔通......

唔通佢只係收，酒店以外嘅嘢？

我咁樣講，係因為佢俾我嗰件皮褸，甚至係細路個超人迪加玩具，都肯定唔係出自酒店本身。

呢隻浴缸蛭子以物易物，係只限酒店之外嘅東西。

呢個規則，亦都係我接下來嘅交易中認證。

我拎出咗放喺自己褲袋，已經毫無用處嘅airpods耳機俾佢。

咁我當然唔係成個俾，我拎咗一隻耳機俾佢先。

「嗚嗚嗚唔......」佢似滿意，並無咩怨聲。

果然，成功咗。

佢將我個耳機扔入去垃圾崗，然後隨手定唔知對等地，換咗個眼鏡盒俾我。

「......」我無言咁拎住個眼鏡盒，然後拎出另一隻耳機再換。

仲有冇文

佢會唔會發嬲 知domain玩鳩佢

自膠
唔小心quote 咗文

又 block 一個 on9 quote 文撚

成座寶山wor 比我都會殺
不過應該唔只一隻蛭
可能太黑望唔清有危險

F5

比埋另一隻唔夠，比埋個盒佢

今晚有幾多篇文？

34樓間房，既然咁黑又有想要既野，點解唔閂門開燈攻擊隻蛭子

仲諗住叫墨巴拎個生日蛋糕同佢換
橫掂唔食得

陳哥咁古怪嘅情況
寧願放棄啲物資都唔想放棄information

可以幻想成個蛋糕比佢扔落垃圾堆既樣

有iPhone叉電器即係近期（至少係呢幾年）有人入過酒店？

用返件皮褸換得唔得

會唔會所有人都只係實驗體
而唔係穿越咗時空同世界

墨巴加油
可唔可以用盡奶力出多兩篇

異空間抽蛋機

「嗚......！咕......」

今次，係黑色嘅冷帽。

「最後一次機會......」我拎埋個耳機盒，交俾浴缸蛭子。

可能太過緊張，我都唔知點解戴上咗頂冷帽，可能想搵啲嘢做下。

終於，佢揀到一樣嘢俾我。

雖然嗰樣嘢，唔係我需要......

但亦都令我嚇咗一驚。

「嗚......」

係一張身分證。

因為佢俾我個陣係背面，於是我慢慢扭轉張證嚟望下......

「何偉杰......」我讀出身分證主人嘅名字。

佢係2000年出世，即係宜家理應20歲。

但奇怪嘅一點係，佢仲未轉成人身分證嘅相，依然係小童嗰個樣。

咁即係話......

呢個叫何偉杰嘅小朋友，曾經都入過呢個酒店、呢個空間。

但好不幸地，走唔出呢到。

張身分證喺輾轉之下，嚟到呢邊。

仲有？

個小朋友係咪On9
銀包入面逐樣嘢同佢換換到手軟都得
但係佢就成個銀包攞去換

小朋友係on9架啦

會唔會淨係換返同等價值嘅嘢

我手上，已經再無嘢換。

重複交易，又係無效。

我知道基於人性嘅貪婪，好多嚟過嘅人都一定諗過，殺咗浴缸蛭子，然後搶哂佢成個垃圾崗嘅寶藏。

但唔洗諗，由我見到呢間房嘅所有燈泡、燈管，都俾人刻意用布條塞住，令到就算啲燈開咗，光都透射唔到出嚟。

係有咁易對付嘅，佢都唔會生存到宜家。

但照我睇......

佢好似要隔一陣就返去個浴缸到坐......

我搖一搖頭，暫時唔諗衰嘢，諗下仲有咩方法，可以換到我想要嘅嘢，呢家就係一個機率遊戲。

我拎一件嘢入去，佢拎一件嘢出嚟，寶物嘅基數永遠無變，只係睇我抽唔抽得中，我想要嘅物品。

「咕......咕......咕......」突然間，佢喉嚨發出好似肚餓嘅聲音。

我無啦啦諗起，四十二樓間房到......

好似仲有個食唔到嘅生日蛋糕......

如果我將件蛋糕切到一舊舊......

極細舊......

逐次逐次咁試直至成功。

佢又會唔會受？

情報未明

覺得好睇可follow我當鼓勵或動力

ig：maksyut20030164

明天再出會盡早

感謝各位支持和生日的祝福

生日蛋糕畀樓主食左喎

玩9。佢 不如分開比舊忌廉同生果蛋糕佢

辛苦你了 早點休息 生日快樂

幾好睇 樓主早啲休息

叻仔早啲出 咪唔洗比卡卡西屌

辛苦 好正啊d文

嗚呀 又呢啲位停

墨b出文屌鳩返我地

早啲出我哋就可以見文早瞓

好堅

HBD墨巴，加油啊

所以印證左個細路都係蛭子

本身呀叔好似已經懷疑緊domain, 一陣上到去仲俾佢見到頭上面多咗頂冷帽

想追番墨說全部故
紙言search墨說顯示果堆係咪齊晒架啦?

如果搵到阿曼俾34樓隻蛭仔嘅話可以換到啲咩

好似有提過有人1年前入過

好想聽下呢個早會

好似我個仔...
：媽咪 我要食三舊餅乾 因為我三歲啦

好奇一問，間酒店唔係成日有電，咁點將蛋糕放入雪櫃保存？溶晒又點交易？

真係經典
佢果種對懸疑嘅描寫(最緊要後尾真係氹得返
故事一路發展落去果種緊張刺激
同埋角色嘅描寫，各種畫面段落
到而家我都覺得無故可以超越到

以前唔係刻意咁做令啲讀者無得用追故mode睇文架咩

原來可以用追故跳哂qoute文

吓 宜家先知😑😑😑

唔係你以為咩叫追故模式

用過的飛機杯

lm睇用屍體或者活人黎交換野

elisa間房條屍

☆文化入侵無人講？GirlStyle大量小紅書source☆

蛭子有野食了

陳叔應該知依個蛭子嘅存在啦

變獵奇故逐隻手逐隻腳換

呢隻蛭子會唔會係探奇會第4個人 雖然陳哥話佢死咗但唔排除佢講大話既可能... 如果佢真係第4個人咁佢應該本身係同阿曼一齊,同埋佢識得遮光同分啲野係唔係呢個世界既產物,應該本身都係現實世界既人黎

有睇開個個作者
都幾好睇

好耐無出故了

講起黎個細路唔係蛭子
但都係仆街仔
偷人野去換玩具玩

個細路一野就換中超人迪加，歐洲人

一語驚醒洛克人

要開po 4出文了

所以之前陳哥落去下層係咪為咗收集物質同34樓隻蛭仔換嘢
34樓嗰間房入面有啲嘢係陳哥好想換到嘅？

會唔會個細佬就係何偉杰？
只不過係佢退化到咁嘅樣
而佢想換嘅就係自己身分證

Lm 884

個仔唔係喺酒店入面生架咩🤔

推爆呢個post就有文出

留返個1001俾墨b放link

要揾譚真一（不老症） 我又諗起你老婆

Lmmm

咁後生，大把前途

幾過癮有npc
變左打機mode

有趣有趣

幾乎係

墨巴生日快樂鴨

時間嚟講 主角喺酒店唔係過咗好耐 同埋室內溫度偏涼，後面會有解釋

家姐係公廁個故冇擺上去

廁所個隻會唔會係呀曼既男朋友

等開第4個post

想幫墨巴含

磨牙磨牙

推到1001

推推療法

new post：

正評＝

我印象中王姨嗰陣都唔係好肯定佢死咗，只係話一個好可能死咗，一個唔見咗，得返佢地兩個

浴缸蛭子似係由人退化而成
但點解陳叔同王姨留咗係度咁耐又無變

今日咁早出文

係啊 所以我覺得第4人佢應該被蛭子化 應該好似主角咁比人追到末路 但係無咁好彩有幸運時間同身上無清到啲水蛭,久而久之慢慢變咗蛭子但仲有一絲人類既行為e.g:極度唔清晰既言語能力（曼...曼...)

男主畀水蛭咬過，可能遲下都會？

會唔會倒反轉諗
陳叔同王姨已經進化到可以隨時人類mode或蛭子mode互轉

Domain依家成日去搵呢隻蛭子 但同時間王姨唔見咗

直覺浴缸蛭子同王姨有啲關係

所以講野唔好咁mean

因為你個cmt...
我今日一日追晒exit......

雖然我都了解中間緊湊到好難停
但一日睇晒真係好快
果陣我一路追LIVE一路估結局，
可惜估唔中
但同班巴絲追故分折解謎
另有一番風味

我最喜歡佢個結局
接近100%完全解釋晒
仲包括一啲唔起眼嘅路人視點
仲有埋角色外傳
睇完果種滿足感好難再遇到

想買佢本書支持下, 但無ebook版

幾年前有出過實體書, 好快冇晒
而家應該搵唔到,
ebook版太易複製,
應該冇人做

唔係香港, 無法, 我之前墨巴本寂之鴉都係amazon 買kindle 版

12點啦墨巴
文呢？

自膠。原來有新post

新post講咗聽朝先有文

佢堆角色外傳定位都好好
尤其是啲早退場嘅角色
同埋每個角色都寫太得好
mk童sam毛哥tobby呢啲角色到而家都仲記得佢地咩名
由中段果個第4條出路開始就超有驚喜
當時邊睇邊諗自己都諗唔到仲有咩地方可以走佬

在

睇你講完即刻去睇曬成個故
真係幾好睇
不過啲女使唔使咁慘

（４）都就推爆，（３）都仲有得玩
會唔會（４）快過（３）爆呢？？

Hi 阿冰

y

#992

#993

#994

#995

#996

#997

#998

#1000